"突發" 紐西蘭連儂牆俾人搞

D廣州撚同大陸撚真係好玻璃心

仲要係V7圍內屌香港人
最冇資格出聲就係呢種人
明明自己係外國享受緊自由空氣
咁愛國咪死番去大陸讀書食你既大頭奶粉囉
睇少D大公報啦井底之娃

而家揸緊f15 去紐西蘭幫拖

fact checked

識唔識blur人樣?